(1分鐘詳細操作）道指DJI (+188) 1-10-2020

T1 / T2 入市原因一樣
T3 見佢上升趨勢太強，值得試揸
T4 橫行底部揸

三小時+188點

1分鐘詳細操作YouTube: